藍田慶祝國慶委員會D旗斷晒

滑倒了

呢排大風

聽晚再拆 十一佢趕唔切再掛

急唔住笑咗

怪風連連

哇 大風到

佢地都攰啦

正常
大風嘛

風神
西貢市中心好多匪旗

一定係大風吹斷哂
無可疑

小心有埋伏，而家啲狗做野好撚快

support 記得1823投訴危害駕駛安全

黃田

前2日重諗緊咁大風都唔斷
果然

風大

用噴漆塗埋佢等佢冇得再舉

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

Red object

D旗斷晒 會犯咩法
好似冇事?

吹北風姐 沒事兒沒事兒

秋風起